- Fin_get_fatos.c, Funciones_Defines.c y Funciones_get_datos.c: Archivos que contienen las partes comunes a todas las definiciones de los motores CEP. Son usados para generar el motor CEP.
- generador.py: Aplicación encargada de generar la especificación del motor CEP.
- sqlEvalListener.py: Archivo que contiene la funcionalidad del listener para extraer los campos y las condiciones con las que se genera el motor CEP.
- sqlEvalVisitor.py: Archivo que contiene la funcionalidad del visitor para generar la función de validar eventos.
- tokenizer.c: Contiene funciones sobre las que se apoya el motor CEP para recuperar los datos de los campos y comparar cadenas de caracteres.
- tokenizer.h: Archivo de cabecera para poder usar las funciones del tokenizer.